剛剛搵AA簽左間800萬樓，唔示威了，多謝林太太

終於可以加入做供供
十年後升到上2000萬再賣比廢青

快d搵AA買樓

趁新政策之前入貨

禁蒙面法
緊急法
國歌法
明日大嶼
送中條例
信用評分
監控系統
大灣區稅制
香港公安

藍屍快d買樓，好快變負資產

已買

買到樓
冇所謂了

唔買冇得買了

你記得求神拜佛黎緊30年順風順水喇

搵層樓綁死你乖乖做大灣區人

連登仔應該轉職做地產狗
遊說班藍屍借盡買樓 買一間唔夠買兩間

必勝啦今次

我啱啱都入左間 放棄左

3年後賣

好過訓天橋底

快d負資產藍屍狗集體跳樓 何其壯觀！

人人買樓

月入8萬終於買到樓

好勵志

十年後無香港人啦

買完咪又係一齊入再教育營

香港前境好明朗 好適合居住 已比首期 thanks

嘩！宜家真係有身份證就可以做業主

係
支持藍絲而家買樓

轉頭你有絕症好快唔會咁講

遲啲大灣區送香港人一人一層樓
齐来拥抱大湾区，共享成为中国人的荣耀

依家仲買樓黎做咩

邊個林太
呢個

5毛夠錢買樓咩

真係要即刻買啦，德政嚟！
快啲叫晒藍絲撐警一齊買，民建聯提供首期，中資銀行唔使壓測，支持政府！
文宣組做嘢啦唔該！

又可以供一世樓，又可以返工OT
人生完滿了

層樓供到2047年又俾黨收返

咁快生效？

2047收歸

我都係剛剛搵AA簽
不過我係岩岩賣左層樓
多謝林太

大家繼續自己抬高樓價
抬到供唔到就抵死

洗咩買樓,遲D我地班蟻民都住教育營,免租金免水電

咁多人唔識拉 ?

曲到圓

Between 聽講係林女士先岩

多謝黨 我愛中國

留名睇人負資產

攬炒之母

月供幾多？

樓豬book左ifc天台未 到時候一定大把人排隊跳

藍屍賣樓移民享受人生
80 90後天價上車供劏房再享受做大湾区下等人

供到2047負資產

多謝林太
岩岩即刻買左個二百呎單位
諗住造個1:1林太放廳日日屌

1年後香港冇一千萬以下嘅樓

最緊要安居樂業
有得訓 有得食

即掃１０間多謝林太， 但繼抗爭！

太抵買，掃左幾間

邊有30年 得返28年

仲未計回歸最後3-5年 既政策引起社會動蕩

就爆了

樓主好打得

係啊係啊
啱啱都係新屋嶺 明日大愚 擁抱大灣 入左幾間
轉個手就賺

唉呢排都賺夠
快手啦喂

咩林太, 係林女士呀

bye

文宣新方向
鼓勵藍絲買樓

供完已經變左大灣區

屌你

拎啲錢去驗腦算啦

曲到圓

拉

今朝搵aa放盤 好彩有人接貨
幾驚又蝕多幾十萬

Cls!買左兩間!爽！

樓主好型

哦，月供幾多？

樓主醒目呀

依家唔反抗，以後d樓俾公安強拆

萬一阻佢搵食
佢殺咗你都似

你以為你間樓升值有用咩到你第日間樓升到40,000,000但係美金兌港紙係一對40你就仆街啦

2047就俾中共收地拆樓啦

堅決實行共產主義

10年後200萬賣得出都偷笑

曲線post都睇唔出？

喊左 喊埋右

吹水行開些

買完套現著草走佬有冇得諗

好多新會然

算得係咩
新彊嶺同羅湖教育營炒床花先係正路

香港咁嘅環境仲去買樓？
一係就抗爭到底，一係就遠走他鄉，仲問人借到周身債買個豆腐潤咁細嘅屋

圈養埋就最好 反正都唔會死

冇錯
廢青冇得救
藍絲快買樓

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

弓喜牙sir

快D買，裝修靚D，到大冧價後我黎接你地手

快啲買 祝你一路好走

林鄭一招按揭，就搞定完運動。
到時上到車嘅人就會忘記哂呢個暑期發生的事。
義士繼續做condom,咩黑警咩濫暴，一層樓都值啦

層樓可以送俾家人ga ma

供供先最驚樓價跌
完供的反而冇咁驚

唔睇好呢d野,香港只會越黎越差 只要變成1國1制香港就唔再係香港

跌一成已負